港共仲未強烈譴責美國嘅

今日星期三wo
好想快啲睇佢戰狼式謾罵

林鄭 閱 娥

趙立堅出口未

搵緊後路，未得閒住

draft緊